乜原來望一眼黑警犯法㗎？

今日喺條街到見到兩個popo迎面行緊，我就望咗佢一眼之後繼續睇電話，點知嗰兩個popo就過嚟截停我，搜我身

我唔俾佢搜，問佢咩事要搜我身，佢話我望咗佢一下

明明係合理哋懷疑我將會/已經犯法先會搜身㗎嘛，下乜望你一眼犯法呀？我又冇特登掉頭走/閃閃叔叔咁，你怕醜出聲呀嘛，唔咁我唔望你囉

咁好啦，我趕時間，就唔玩嘢俾佢搜啦。佢搜我銀包時，發現有兩張八達通有問我做咩要兩張八達通，搜我褲袋見到有另外一部電話又問我做咩要兩部電話

屌，我有兩部電話又犯法呀？我有兩張八達通又犯法呀？我有錢買兩部電話犯法咩？我有兩張八達通又犯法呀？

我知香港黑警唔係第一次咁樣，不嬲都無理由搜你身，但佢今日阻住我時間搞到我遲到好唔忿氣

有撚計咩 依家人地大撚晒
試下投訴囉

洗原因？黑警一向仆街冚家鏟

然後轉身望一望會發現仲有個便衣係後面一路捕緊你
係香港後生就係原罪

黑警惡撚哂

哂自己時間
講真，好似之前嗰個外賣員咁，擺明屈鳩你話你偷返黎嘅要拉你返去，你可以點
依家權力放到無限咁大...

係連登出post唔可以得把口
要打柒佢先可以上黎開post

上連登講返好型

一張八達通撘車
一張拎黎買野食
容易啲計數有乜問題
死黑警都on99

有原因就唔會叫皇軍啦

好快唔敬禮就比人射死